理工圖書館有警犬

有無人知咩事

fact check？

圖？

可能未入過U，參觀下姐

都係 淨係入過毅進 未見過大場面

咩事？